發現大批白衣人渣雷射槍！

善用不推文功能
on9 post由佢沉